［甘快就要開］笑到停唔到口 哥迪奧拿瘋狂恥笑區

4分鐘兩球

用巴禾丫喇

鏝好快

屌你老母 咩戰術大師喎
5分鐘唔夠比人入2球 想笑死人咩

哥狗 廢撚到

到底哥狗果篇鏝城係時間輸一場既潮文要用到幾多月

戰乜術大師？佢除左玩控球仲有咩？

D唔識波既人吹到佢咩戰術大師 世界第一教練咁 笑到胃抽筋啦我

笑撚死我 反win 到我真係切柒浸七喜

咪就係，教過巴塞拜仁有好成績就戰術大師，咁雲尼阿里係咩？

第三球

樓主反哥人妖

我宣布，能夠屌打戰術大師哥迪奧拿既雲尼阿里係戰術之神

巴禾

456

678